子瑜隊友她最辣！平口裝洩大片雪白肌 前傾擠出半圓美胸

南韓女團twice靠著亮眼的外型，與甜美的歌聲，從選秀節目出道後便一舉爆紅。其中台灣成員子瑜更是時常成為粉絲討論的話題。她的成員各個也是具有特色，近日適逢日籍成員SANA（湊崎紗夏）透過官方平台曬出一系列美照，沒想到其中幾張還放送火辣美胸。

Sana近日曬出多組自拍美照，只見照片中的她戴上珍珠項鍊，一雙水汪汪的大眼搭配波浪捲髮，女人味爆表。而其中2張前傾看著鏡頭，一下瞇眼一下又張大眼微笑的美貌，更是美出天際，還有眼尖網友發現，她因為拍照姿勢，疑似讓微微隱乳若隱若現，粉絲狂噴鼻血。

事實上，子瑜所屬的女團TWICE每位成員都表現都相當亮眼，近日更在官方頻道開播「TWICE REALITY “TIME TO TWICE” TWICE and the Chocolate Factory EP.01」影片，透過遊戲發覺成員們不同的一面，立刻引發網友討論，不少人看到9位成員明顯的變化，直言真的是「女孩變女人！」

屌你老母

有圖啦

個妝咩事

子瑜隊友
垃圾台媒
人地冇名咩

美照連發

SANA不嬲都仁

真

想屌

我屌你老母
成隊T寶都是我的

我屌完之後咪你嗰囉